[有命等？] 朱經緯否認控罪 案件6月預審准保釋

退休警司朱經緯涉佔領運動期間棍毆途人，事件發生超過兩年，終被落案控以「襲擊致造成身體傷害罪」，案件今早於西九龍法院提堂。

被告朱經緯（57歲）否認一項襲擊致造成身體傷害罪，由大律師彭彼得代表。

案件押後至6月9日，作審前覆核，被告獲准繼續保釋。